點解食兩個印尼撈麵無一個咁好食？

一個又唔夠喉
兩個又唔知點解無咁好食

The law of diminishing marginal return

營多一個又食唔飽
兩個又太多

唔好食喇 咁重味精

我都成日有呢個疑問

我呀sir真係用過食營多做example

因為兩個撈麵會導致撈麵嘅磁通量改變

以前有位econ補習老師用牛丸解釋過
可以上youtube睇返
都十年前了

分開兩碟

有分別咩 唔覺

marginal effect

Final year econ撚表示諗住上連登抖下都見到econ野

好難得先考完dse econ
唔好咁好無.....